迷離哥哥係咪比asso仔捉左?

咁耐都唔見佢上水

實情係潛龍哥捉走咗。。。。。。

乜水